受幾多委屈，都唔及時間咁殘忍

由細到大
冇邊日唔係受委屈
出身唔夠人好
做咩都係錯
做咩都俾人抽秤
以前真係會諗
點解會咁
點解要咁
係咪一定要咁
以前成日諗
點解
人大左就明
跟住會諗
點解決
人再大d
知冇得解決
就逃避
過一日得一日
但就算咁
都開心過
係冇自由裏面
呃自己好過
都係唔開心架喇
叫做冇咁唔開心
但點都好
要委屈都委屈過
人大左就慣
麻木
以為漸入佳境
原來一生中
最同自己過唔去既
唔係人事
唔係自己
係終有一日
我眼紅人地既
未得到
已經得唔到
眼紅人
心痛自己
最心痛既
唔係人地高大過我
皮膚靚過我
有錢過我
多人錫過我
係我一路一路
咁大落去
摸下自己手臂
好想留住呢刻
特登開blank page
黑色底
望到自己個樣
而望唔到瑕疵
平時好驚照鏡
唯有咁望自己
先有安全感
望住自己
望得幾多次
上一秒
再上一秒
直到再冇下一秒

love u啊

平淡是福 唔咁多比較

受幾多委屈 都唔及年初一冇得洗頭咁殘忍

我愛你啊

點解
你
要咁
出po
啊
乜
依家
咁
打
型d
咩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！